係外國睇中 一部家用音響 .求救

如標題一樣..好後悔個時無買.
知道型號 .可以點做好.
利申：英文白癡
型號 ：YAMAHA TSX -B72

,amazon

yamaha音響呢，你去尖沙咀通利琴行（總行）上兩三層樓有得睇有好多有av receiver，又有你講嗰啲家用音響

唔識英文就去睇，同埋可以試聽下，同埋啲sales吹下水

去到門口，問下啲sales，佢會教你點上去